高登狗也不屌

一堆廣告 幾秒又彈一個 想點撚樣
用一分鐘都無就del撚左